[有冇連登仔夠膽挑戰？ ]鬼佬禁足居家 玩洋腸頂洗頭水挑戰！

前年連登仔笑港女冇波 平
玩唔撚到心形胸challenge

唔知今次連登仔又做唔做到國際標準玩洋腸Shampochallenge？

事緣係外國網持續居家令，留喺屋企隔離個幾兩個月玩到冇嘢好玩，玩到要玩J！喺Twitter興起左腸腸挑戰#shampoochallenge，顧名思義就係用洋腸頂住支shampoo，唔跌先係挑戰成功！

連登個個講到自己30cm 唔會連支洗頭水都頂唔到掛

Source:

開頭成個偽娘咁

Bam